睇Wikipedia，原來一個月前東突厥斯坦又多一個「師市合一」嘅市

喺東突厥斯坦北部，唔知有乜企圖，係咪想起大型集中營？！

起集中營都慳返索性軍政府
個市本身就係集中營

冇錯，新建兵團直接自己管

府兵制
軍事式洗腦最有效，集中營都慳返

癡撚線